食防腐劑來講 光良定華仔勁？ 光良50歲

光良成50歲重係童顏

光良
華仔

古巨基勁

仲有三年先五十
但古sir 髮線好高據聞

光良真係好靚仔

曹永廉

但佢個樣都唔似4字頭啦

成個form4仔咁Cls

原來咁老 唱童話果時以為得廿幾歲